%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\chapter{Comparação}
\label{cap:comparacao}

Nesta seção apresentamos uma pequena comparação de desenpenho da aplicação Geomonitor da Saúde em relação velocidade de resposta a pedidos da página de Busca Avançada.
